發現Netflix 高質動畫 [碳變：義體置換]

好撚好睇 日本黑道X CyberPunk

關唔關套劇事架

幾時上

上左啦

同一個主角wo

無睇過條劇 推唔推介睇咗套動畫先？

冇關係, 可以獨立黎睇, 動畫黎講動作順暢, 拳拳到肉

2018年11月7日，Netflix宣布了與《碳變》設定在同一個宇宙的動畫系列

呢套cyberpunk代入感高好多 第二季睇咗幾集都冇乜cyberpunk嘅feel 完全感受唔到個世界觀

好睇喎 啲忍者動作勁敏捷流暢

劇情同真人果套劇集完全唔同？

？ 關cdproject個cyberpunk咩事

cyberpunk 係講緊未來科技嘅一個世界觀
隻game只係用咗黎做個game 名
同埋佢全名係Cyberpunk 2077

我睇緊人中之龍
唔錯

真係有啲似人中

未睇過碳變

因為cyberpunk風格而走去睇

Cyberpunk得個表面 同埋轉移意識都好兒戲

極重人中之龍味道 但睇曬都無乜感覺

d 畫好靚

好睇過套劇。
同埋真係有人中龍嘅feel
打得好睇，最尾打嗰到到唔錯

美漫畫風 日本題材
btw 好似已經睇哂成套咁

平庸到仆街 樓主還番80 分鐘俾我

當普通動漫都ok he

後面好人中之龍
打交幾好睇

咁邊套Cyberpunk寫實？

開頭好似聽到傀儡謠，起左雞皮
劇情太過日式，個boss講太撚多野唔出手，對主角永遠用唔到致命技

前傳黎，角色一樣，劇情唔算有太大連接